ps4 pro club 求合併

以往d1 d2升降機
部分主力轉左xbox 之後已經變成d3 - d5 升降力

有冇小型球隊想合併一齊闖d1

每晚10點開波 （撞正賽馬日或英超日除外）
要識做波夾波，唔要個人主義

開唔開mic打都冇所謂

有興趣可pm

點PM?